想操車 買定租好

岩岩爬文 見巴打話租不如自己買架平平地夜晚無乜人去練

我7年牌 只揸過幾次車

我閒日假期都得閒

樓下租車2000蚊

歡迎大家分享以前新牌既時候係點做

揸屋企車

緊係買架錢七最好
你又講到咁得閒
操半年咪放番出去

租車hi 花要賠， hi 十次賠十次

買架舊車， hi 花左可以唔理， hi 夠十次你應該已經操到變熟手，到時架車去劏咪得，唔使整

為什麼要操車先？操完日後都唔揸操嚟為乜？（租車好貴）
如果操完日後會揸點解唔買呢？買兩萬以下的車維修好貴，買好小小啦！

買架爛車一萬銀唔洗，練完直接揸去劏埋

認真
補鐘啦
你租車、買架錢七出街撞到其他人/車都賠鳩死你
補鐘起碼有個師傅屌住你唔會俾你隊埋人地度
熟手o左先買車/租車, 咪危害他人

直接買部平，泊街，操夠就放/割

利申：試過租車，舊款civic，行highway俾石仔彈花咗，賠咗1600蚊噴油，佢唔算收貴我，但我好肯定佢收咗1600都唔會拎去噴，因為本身部車都好花

俾石仔彈花都要貼，咁我行一轉老龍咪冇左成皮野

賠

個啲會唔會行行下企係到

真係睇彩數 有 frd 5年前幾千蚊買架 Honda , 到而家都仲揸緊冇整過

我諗住夜晚無人練下先
補過鐘 學完又無得練 又貴

一萬唔洗 比我揸到一年都偷笑

不過依啲價錢 好快比人掃左

寧願買正常市價舊車都好過買D突然好平既車

買車唔好搵D特別貴, 亦唔好搵特別便
價格反映質素係有道理既

點會個個都無車位、急用錢 急售便放丫

你地有無補鐘

我見啲人推薦jazz
而我個人喜好就 Prius 但應該睇過都唔平

香港租車就係咁撚樣架啦

正確，所以要買市價都已經好平既車做操車
其實車身本身有花，顏色又醜，就適合壓價用黎操車

咁我睇下先 有無咩網睇開
我剩係睇過28 car

建議簡架3萬蚊內既P牌熱門車,例如TIIDA, 理論上幾皮車仔行得走得就OK, 但如果無真係熟車既朋友幫手簡就記住買前驗車,呢個動作主要唔係要求架車完全無碰撞或者完美,而係你需要驗車師傅話到俾你知收車後有咩需要執保障你架車既安全行駛. 同時亦建議點都要選擇有少量牌費既車, 因為連牌費都無錢續既車主你唔應該期望佢會為架車作洗車以外既保養

至於租車呢樣野唔岩新仔玩, 基本上新仔出車極大機會有小碰撞, 撞花自己架CHEAP車只要你賣既時候夠CHEAP下手都唔一定會介意, 但租人車假設人地公司老實, 一件講緊起碼3K以上, 爆燈或者有裂5位數以上, 你自己話唔值得?

買架平平地搵個揸開車既frd膀住咪ok